點睇 Far Cry 2 嚟緊重製？

‘Far Cry 2 doesn't really get the love it deserves. While Far Cry 3 seems to be more fondly remembered thanks to its cast of characters and gorgeous open world, 2008's Far Cry 2 was a massively ambitious piece of work. Did it deliver on everything it set out to do? No, but it came pretty damn close, and it's a game that more people should check out, frankly.

The good news is that we might just be getting that chance in the near future. Over on Reddit, a user who claims to have spent time combing through one of the latest Ubisoft leaks has uncovered an image of what looks to be a remastered map of Far Cry 2's failed Central African state.

"I got the Ubisoft leak and found that this image [below] was in there," wrote Greenhouse95. "After searching for a long time for it on the Internet I couldn't find it. Could that mean that they are or were planning on doing a remaster of Far Cry 2?"’

2都唔夠3好玩

竟然？以為2好啲

等睇重製後仲撚衰

啲物理效果消失哂

卡彈都冇

2系統極垃圾

第二集最好玩，第三集就多咗好多動作

無可能衰過2

成個系列d配音好似無錢出糧咁

音聲細氣咩高低起伏都冇。統一音調

係咪第二集開始轉open world

係
本身far cry係線性槍game打怪獸

屌你集集都係FAR CRY2既複製版黎架啦 仲要重製?

1，2冇玩
345p 暫時至好玩係3

要限時就啪一枝針，主角成個道友咁麻撚煩

4冇咁好玩但趴街明呢個角色好正

好事.

2好撚難玩